張建宗：未能確立記協申請遊行符合防疫規例條件！

好彩咋
好彩個政府真係蠢到底
零政治智慧
幾驚approve左之後 記協又真係實名去遊行

忠仔好波

手足嚟

實名制下都要去遊行
記協就真係戇鳩

禿頭宗幫手冚醒你班蛋散

救咗記協一命
唔駛做柒頭

實名遊行

又一堆自辱派

宗仔不嬲自己人，佢上年仲膽敢違背皇軍向香港人道歉，比皇軍照過肺之後就變咗奴才了

救咗佢地
不則又一堆自辱派

如果我係張建宗, 我真係會批佢地實名遊行
撚狗咁撚

實名遊行都OK, 叫佢地爬住遊行都應該無問題啦
真係怕佢地有牙

好失望

實名遊行, 真係好鬼

記協入面係唔係有人被警察收買咗？

實名送頭？

實名遊行都得既話

不如叫佢地每個人, 一邊行, 一邊拿住身份證, 比警察錄影

唔駛再勞煩張繼安啦！

真

張手足